msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Doghole"
msgstr "狗洞"

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Policy Routing"
msgstr "策略路由"

msgid "Custom Dnsmasq"
msgstr "自定义 Dnsmasq"

msgid "Doghole - Global Settings"
msgstr "Doghole - 全局设置"

msgid "Science networking solution based on ShadowVPN."
msgstr "基于 ShadowVPN 的科学上网解决方案。"

msgid "Use transparent proxy"
msgstr "使用透明代理"

msgid "Proxy's port"
msgstr "代理端口"

msgid "The port of transparent proxy."
msgstr "透明代理的端口"

msgid "Doghole - Policy Routing"
msgstr "Doghole - 策略路由"

msgid "You can control policy routing rules on here."
msgstr "您可以在这里控制策略路由规则。"

msgid "Default Policy"
msgstr "默认策略"

msgid "Smart"
msgstr "智能"

msgid "International"
msgstr "国际"

msgid "Policies"
msgstr "规则"

msgid "Source host"
msgstr "源主机"

msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgid "Doghole - Custom Dnsmasq"
msgstr "Doghole - 自定义 Dnsmasq"

msgid "Custom Dnsmasq allow you to add ipset rules and more.<br /><span style=\"color:red;font-weight:bold\">WARNING: Incorrect configuration will cause dnsmasq does not work!!!</span>"
msgstr "自定义 Dnsmasq 允许您添加额外的 ipset 规则。<br /><span style=\"color:red;font-weight:bold\">警告：错误的配置将导致 Dnsmasq 无法启动！！！</span>"

msgid "Transparent Proxy"
msgstr "透明代理"

msgid "Only for HTTP(S)"
msgstr "仅用于 HTTP(S)"

msgid "Only for TCP 80 and 443 ports."
msgstr "仅作用于 TCP 80 和 443 端口。"

msgid "UDP proxy"
msgstr "UDP代理"

msgid "Install UDP proxy"
msgstr "安装UDP代理"

msgid "Install package iptables-mod-tproxy to support UDP proxy."
msgstr "安装 iptables-mod-tproxy 软件包来支持UDP代理。"

msgid "Exclude Address"
msgstr "排除地址"

msgid "Excluded destination on the policy."
msgstr "在这个策略上被排除的目标地址。"

msgid "Kernel module is not installed"
msgstr "缺少内核模块"

msgid "Install package iptables-mod-nat-extra"
msgstr "安装 iptables-mod-nat-extra 软件包"
